822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行&機場 825荃葵青遊行

822

823

824

825

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

熱門冇哂行動POST

821係咪塞鐵？

推上熱門

推

［冇人講系列!!!］823 手牽手築人鏈

推呀

手足推行動post 啊！

好似冇乜消息

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

五大訴求，缺一不可！

推有用post

thx

攞住文宣 一次過攞哂堆圖

Push

未完呀

打完J好返黎啦

822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

推推推

行動post 推!

721 811

推到射

721
811

行動post

推阿

Push!

要咪有鬼專登chur死我地? 早排先話唔好再連搞3日 集中係1日 比大家回一回氣 宜家4日都有

推你

熱門發生乜撚野事？

入嚟幫推，搶返熱門位置！

警黑合作 無法無天

五大訴求 缺一不可

推！！！！唔好停

824

push 做香港人真係好忙

有人搞我照擺文宣上黎先

推
五大訴求
缺一不可

做香港人係好攰 大家加油

823好似太急
需要大量人

pushhhhhhhhh

推行動post

大家記得除咗遊行之外仲要做埋文宣，個個都係文宣！

舉行日期：2019年8月25日
時間：1430（集會）1500（遊行隊伍出發）
起點：葵芳（南）巴士總站(啱啱改咗)
終點：荃灣公園

具體計劃之路線：
葵芳南總站-經行人隧道往葵福路（南行）天橋-橫跨興芳路-落行人天橋近葵福路（北行）-葵福路（北行）-葵福路與德士古道交界横過行人路處上行人天橋-橫過德士古道-落行人天橋近德士古道（北行）-楊屋道（西行）-入荃灣公園廣場

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

幾時先變番一星期一次

一次過拎晒！聽朝airdrop！推！

推爆佢!!!!

824觀塘定機場？從往積黎睇咁樣分開搞個成果會好難睇

push

好攰但照出

唔係

tui

Pish

推爆

824機場

我本身以為得觀塘 點知見有埋機場交通 可能係遊行後再去機場
睇大家去得邊個 我覺得集中觀塘好啲

不分和勇 齊上齊落！

唔好再塞鐵 成效真係好低

完全撼動唔到個政權

塞機場就岩啦
臨時禁制令去到今個星期五

去去去

唔係,塞鐵以後唔再搞

抋土啊

有無總合

824 觀塘大遊行

推

我要玩人鏈!!!

共產黨收皮!

行動post 全部依幾日一定要置頂

Go

Push Lun 爆佢

推啊 熱門得返膠post
政府冇回應到啊!!!

推撚爆佢

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推左先！但哇屌 好撚忙啊呢個禮拜！！！

822 中學生集會
823 香港之路
824 觀塘 搭車去機場
825 荃葵青

推推推推

PUSH

撐警！沒有最膠、只有更膠！

快睇笑9吓啲On9仔。

推呀推呀推呀

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

推
大家準備迎接今星期精彩活動

熱門 一定要有行動po

你唔驚攬炒 點解要攬炒

直覺葵青個日一定勇武

Fight for freedomStand with Hong Kong五大訴求 缺一不可612 721 811820/821/822 死線（未定好）823人鏈824 機場824 觀塘825 荃葵青831 中聯辦9月三罷不分和勇！#drum#pig#drum#pig#drum#pig

日程表

推行動po

推！！

推吖

行動post!'nn

五大訴求, 缺一不可

回覆加圖保平安

正經post

必須推

811 721

推上去

8232425！

推啊

pish

自己揀去唔去
係好chur
但我自己收工都照去

612 721 811 機場

推呀
同我推翻晒d post上去
我地未贏

五大訴求

入黎幫推，一定要頂置反上熱門呀

8.23 8.24 8.25！

行動行動！！！！！

23係點樣其實

822

823

824

825

Tui nei kor hai!!!

Tui

TUI

光復香港 時代革命

推佢老母臭閪

到時見

輕輕一推

推~

推上去啦

請宣傳 ［824觀塘大遊行］

推！

Tui ah

機場824 已暫援

感謝機場嗰邊主辦人配合

全力推824喇各位

824 機場 已暫援

各位幫忙主力推824 觀塘

Source:

幫手推

824 觀塘大遊行

中學生嗰個完全唔知道

721 811
831大遊行

屌你老母推

機場824 已暫援

感謝機場嗰邊主辦人配合

全力推824觀塘喇各位

拜託18區連儂觀手足係時候起返個靚壇宣傳下

推呀 遍地開花 繼續文宣

抖完星期日 要做嘢了!

煲大佢

無曬行動post，嘩今朝全部都係膠post dnlm

煞停警黑亂港

823
824
825

唔推真係唔知仲有咁多行程
不推不是人

一齊推番啲行動post上泥

推撚到我就訓著啦

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

毒丁你都長推啵

唔好睇到運動沒落

仲有十分鐘！！
[長期]每晚十點正 窗邊咆哮 I Scream

唔想*

五大訴求，缺一不可

721 805 811

一星期頂住2日已經好夠
依家係「界」緊人 方便俾狗捉

我推爆你

加埋821 元朗西鐵站默坐

721 已經一個月 係元朗國恐襲事件

依家係停止咗你有無睇清楚

推到仆街

無機場？

機場搞手係tg見到佢gp講停止咗先 唔想撞824觀塘影響到

唔好意思，借個位～～～～
去完觀塘，入機場！
【824觀塘遊行】818都批，824和理非 唔係唔批啊？

光復香港，時代革命！
點燃香港，全民覺醒！

終於到觀塘 屌你奶

支持學生有批判性思考

推推

推爆你, 佢地有冇開POST講幾時再搞?

好多咁密會唔會每個都好少人架？

冇講

721 811 818

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

屌 行動post 推
出面成班大波閪...正經post推極都冇幾個

823 嚴重缺乏文宣
push

824係機場+觀塘?

再推

認真，我地需要先set死線

為幾日之後既行動合理化

有無人聯絡民間記者會 公開set 死線

824又分兩邊？

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推行動post呀你班撚屌

重開個Post？

機場824 已暫援

感謝機場嗰邊主辦人配合

全力推824觀塘喇各位

啱啱開完post824機場和你塞admin決定唔搞住 大家主推觀塘先

好

唔該巴打

人鏈係邊d指定地鐵站

非常好

對唔住手殘㩒錯
推推推推推

推到頭位

821元朗靜坐呢？

五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！

佢哋傾掂咗淨係靜坐唔塞鐵未？

五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！

822
823
824
825

缺一不可

推呀！

好高質

btw 咁多位手足加油

824去觀塘
825去荃葵

幫你推
推埋721 811

勁推

推到上熱門

贏左乜？大家醒未？

推
咪撚再講知隻狗乸啊屌你老母
D人要follow 既竟由佢，俾人拉左佢死佢賤

822 823 824 825

Tui 721 元朗

推行動Po

點解仲要迷戀遊行
琴日落雨都百七萬人 大家就打飛機打到傻左？

百七萬人明明係升級藉口 依家竟然繼續遊行？
仲要機場讓路？

721

仆街824取消咗

入機場嗰邊

822 823 824 825

其實會唔會密左小小？

集會

咁撚樣都沉仲得了

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

實事post

點解可以無人理

推上熱門頂
推到人人知

再幫手推

冇D咁嘅事
要塞去機場排隊

經過琴日之後，外國多咗好多人留意香港
我地要食住個勢，connect埋外國人！
就咁講5大訴求係唔夠，外國人好難用同理心去幫我地
所以我地要運用返佢地認同嘅價值觀同埋理念！

將'香港人'英文 'Hong Konger' 變成代表勇氣同埋自由嘅人
大家都可以係Hong Konger!

麻煩大家幫手宣傳
用facebook, ig, twitter, 去令到 #WeAreHongKonger變成trend
connect更多外國人去幫我地！！

可以嘅請同時share埋呢段文字：

Please forward:

Hong Kongers have demonstrated utmost perseverance and determination to bravely pursue freedom under authoritarianism.

"Hong Konger" is no longer defined by where one is located. "Hong Konger" represents people who value 'courage' and 'freedom'. We sincerely hope every one who upholds this exact same belief can show your support to all Hong Kongers by sharing the tag #WeAreHongKonger on social media.

From now on, people who love freedom and courage are all "Hong Konger", no matter who you are, where you are from.

#WeAreHongKonger

請轉發：
香港人已經展示出無比的堅毅和決心，在強權之下，仍勇敢地追求自由。

香港人不再是地域上的觀念，而是代表「勇氣」和「自由」，希望世界每一位堅持同一信念的人，用你任何的方法表達對香港人的支持，放上你的社交媒體，並 #WeAreHongKonger。

從今以後，再沒有人種界限，也沒有國界，只有熱愛自由和勇敢的Hong Konger。

#WeAreHongKonger

每晚10點 窗邊吶喊
822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

Pushhhh

繼續繼續

push！

繼續抗爭

攞

空氣push

正經post無人推，個個去晒睇狗乸

821元朗站

請大家集中番主線

出黎啦喂

集中推！

行動推推推推

如果去機場，只可以和你飛接機，阻離境國際上一定失分
阻離境，有得輸，冇得贏

幫推

開始認真搞823啦
唔夠人分分鐘10km變100m

推認真po先
721811

推 721 811

Tuiiiii

因果由國
容港治己
義憤民誠

822

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

822唔係中學生嘅有咩幫到手

Push
咪撚俾d無聊野distract

主力觀塘啦

推！！！！

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

機場唔搞住 所以我重開

p牌仔想幫手推呀

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

機場唔搞住 所以我重開
SORRY各位手足

有冇人知訂左死線未？

機場搞手話唔搞住 希望各位主推824觀塘先 如果機場搞第二日我再開POST幫手推

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

機場唔搞住 所以我重開

未

行動post，推

點解行動post無人推

機場搞手話唔搞住 希望各位主推824觀塘先 如果機場搞第二日我再開POST幫手推

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

我重開咗

如果依面多人推啲照推 但依家主要係824觀塘 機場唔搞住等改期

612 721 811

推正經post

825有一段路好危險 全程工廠區

咪係
佢都唔搭

821元朗靜坐 822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行&機場 825荃葵青遊行

幫幫手推呢邊呢個

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

機場搞手話唔搞住 希望各位主推824觀塘先 如果機場搞第二日我再開POST幫手推

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

我重開咗
推返另一面

其實唔係機場重要d咩

721 811 824 825

推返D重要post先

推呀，唔可以失焦點

推行動post 頂見到成個熱門都係個女警就好嬲

機場搞手手足可能驚撞咗冇人去取消咗 我等機場手足改另一日

幫幫手推呢邊呢個樓主重開咗

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

8.22 8.23 8.24

行動代號：水能載舟，亦能覆舟 Unfollow&Report
咪畀賓舟控制
一日內清哂所有follower 同report spam
要打J按下面條Link

正經post 無人理
個個掛住大波警犬

緊要post 推

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

推呢個啦屌

push!!!

五大訴求 缺一不可
支持勇武！支持和理非！
不割蓆！不譴責！不篤灰！

822中學生集會
823人鏈
824觀塘遊行&機場
825荃葵青遊行

唔講咁多，推撚左先

821 721事件元朗站靜坐
822中學生集會
823人鏈
824觀塘遊行&機場
825荃葵青遊行

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

推有用post!!

721 811永不忘記
五大訴求 缺一不可

tui ah tui yueng jei post tui

811
• 女示威者俾布袋彈射穿眼罩爆眼導致永久失去視力
• 黑警扮示威者搞事
• 黑警係地鐵站內射催淚彈橡膠子彈
• 黑警係地鐵內近距離1米內行刑式掃射走緊嘅示威者
• 將磨尖咗嘅膠管放入被捕者嘅背囊想砌佢生豬肉
• 北角警黑合作打記者市民

其他
1. 721白衣無一起訴
2. 狗扮示威者掟磚放火
3. 室內射tear gas波及市民
4. 過期tear gas毫無回應
5. 武警混入黑警破壞一國兩制
6. 警例當冇到 委任證一個都無
8. 毫無人性 殺人武器直射頭眼記者救護

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

行動 戰術 文宣 一律推爆 屌你老母睇乜柒ig條八婆

推到大家都知

行動呀屌!
講多無謂，行動最撚實際

U

up

提一提 中學生集會需要更多人走出黎同中學生一齊行 保護佢哋既安全

822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

[size=5]五大訴求，缺一不可
Fight for freedom[/size=4]

推爆佢！